覺唔覺今日條街少咗好多大陸狗

上面閂閘?